同左條俄仔一齊

最近先一齊，真心好鍾意佢大家都對段感情好認真。但係唔知係咪文化唔同，覺得融入唔到佢朋友圈同屋企人同埋佢地主要講俄文都唔傾唔到計有冇人可以話我知點做

enjoy the d

哈 又一pair準備分手 開心～

覺得融入唔到佢朋友圈同屋企人

你會唔會太有侵略性呀
咁快想插入去人地屋企同朋友，想咩都知咩都加把嘴？

有冇人可以話我知點做
唔知點做就唔好做喇，唔好夾硬黎

食洋腸臭雞

等被帽

真係好撚大，但係我怕痛所以冇搞，佢都尊重我

我今個聖誕假要同佢屋企人一齊住同一間屋一齊去旅行，乜鳩侵略性啊

我要同佢地相處差唔多成個月，日日見

英文溝通

冇相你講咩都得

有冇同你講 shashi muicui

俄羅斯大部分人都唔係好識英文，特別老一輩。

no自爆

唔知咩意思同埋佢訓左聽日試下同佢講

唔好 變態野黎

On9

Ching咁早起身

你男定女？
俄羅斯男友？你可知俄羅斯passport勁垃圾，強國咁上下，唔係移民入籍地方

學俄文

學俄文
而家都學定幾句基本句子先

屌闊哂咪搵港豬埋單

做過愛未呀

食屎啦咁學咩人開po😅

免費雞

俄佬打女人

唔洗同華人賤種男一齊
拖住件鬼就高過華人賤種一等了

我覺得同90%香港男仔比都一定係佢

女拍拖姐又唔係講結婚

本身完全冇諗過會同佢一齊因為自己prefer香港男仔但係真係好啱所以一齊左

應該都會學

未睇返上面

屌笑死我都有咁同佢講過話俄羅斯男人打女人

我地兩個都係外國鬼佬唔會覺得咩高人一等

小心飲醉咗打鳩妳

點識？

我通常都係扮聽 佢哋笑我就跟著陪笑

佢地唔係講英文？

讀書識

會唔會可以介紹俄妹識吓？
連登有愛

大部分都唔識講英文
最多都係簡單對答

講、聽、寫俄文真係好難，好似鬼畫符，我試過上YouTube 睇，睇極都睇唔明

俄妹好撚索好多都mix樣仲要高同瘦

身同感受終於有人明白

真你話好似法文咁就話姐

不過樓主都好屈機，係女多男少嘅俄國，都成功贏過d俄妹，同到俄仔拍拖，好葡萄